有冇人呢排要扮返工

今日第一日扮返工
去左圖書館 有咩方法易過d

點解要扮

send cv 搵工

對上個月做緊份文職 但頂唔順d人事 所以辭左 唔想比屋企人知未搵到工就辭

年尾話清假咪得

幾歲？

9月開始返 冇假

25
年頭去左美國 所以辭左職 返黎撞正中國肺炎

以前扮過一個月 唔想留屋企比老豆煩

點樣扮到一個月

日日出街hea 睇下戲

但扮工唔想洗錢
可能我比較宅 好enjoy一個人既空間 想留係屋企好過

坦白算啦

去證券行炒股票
其實重忙過番工

勸你及早面對，事後睇返就發覺日日浪費時間好撚無謂

利申：過來人

可能過多幾日會坦白 但呢幾日應該會扮住先

加油

返下炒散同繼續send cv 加油

被退學免家人失望每日扮上學 加拿大男生「畢業」前擔心東窗事發殺全家

如果無工開 或做得唔舒服而走
而屋企人會唔理解
咁你屋企都幾有問題

屋企有問題咪係問題
知左屋企有問題都係未解決到問題架

裸辭七月尾走左 扮左一個月工頂唔順
近排先搵到工 今個月月中返

啱啱辭咗，依家搵緊工

試過一排 好辛苦 好無聊
當年係圖書館見到好多同路人有d著晒老西係到坐半日
m記 圖書館 戲院 商場 無限loop
坦白完係屋企訓晏d做下廢青好過

我個時扮左半年，去圖書館
個時要準備考試溫書，都算有野做
遲d可能又好扮了，我諗無幾個扮得耐過我

洗乜扮 咪做住pt先

考個保安牌做住保安先都得啦

屌，驚閪咩，咪照坐屋企
一係就話home office
但你都有照比家用？

問你點解 home office

是但啦，home office 有得解咩，一係就吹有唔識嘅同事中咗

佢地識電腦 扮唔到home office

我都覺過得好辛苦 明明係屋企d時間過得好快

有比， 係驚講左之後話做乜唔搵到先辭
同埋3月至8月都已經冇返工

返住外賣先囉

係屋企訓到9點幾十點 起身落樓食個早餐
返到屋企做下youtube師 打下機
準時2點再去下午茶
再返黎上下連登 煲下動畫
夜晚食完飯再打個丁
生活幾寫意

有諗過 但驚佢覺得我好地地做乜比人炒 一定係我衰

I know that feel 好正

去旁聽啦 大把人要返工幾想去陪手足都冇得去

你咪話公司生意唔好, 突然決定CUT 人, 咁你新,咪CUT 你先囉
而家經濟咁樣有幾出奇
我都唔明點解啲人要扮返工, 被人悉穿咪仲on 9

因為我一早同佢地講左辭左職 同佢地講返pt先（扮有pt工請左） , 宜家諗住扮多兩個禮拜先， 仲搵唔到就話份pt cut人
早知學你話齋話比人炒 唔講辭職

雖然我都知你係假膠
當你係真先
扮返工咁撚on9既事都做得出
冇工開咪冇工開囉
你又唔係失左幾年業
依個市道好正常姐屌

呢個時勢點解要扮
直接話公司CUT人,被人炒左咪得
時道唔好,又係出雙糧前席,被炒都合情合理

如果唔好彩,過多幾個月都搵唔到,先講被人炒咪仲難開口

因為我衰在已經講左係辭職
宜家要扮一排（第2份）再話比人炒

今日上午坐完m記下午轉場圖書館就快六點就黎可以行返屋企，日復日就黎頂唔緊

大家等多十分鐘，就黎可以扮收工返屋企

加油呀 聽日諗住去網吧 打機過得快d

應該死頂揾到下份先走 快嘅話二三星期可以有新offer喇